(有圖)你班黑警真係on9架喎

好心搵人都搵好啲啦 依個比人起曬底仲敢出

大家自己小心

叫人走又鬼 叫人留又鬼 自己諗

啦fing 哥都做完又做臥底啦

30000人都唔搵過第二個